男朋友無乜性慾

一齊左就黎5個月
都係做左3次
仲要係我叫佢黎我屋企先做
平時出街淨係搭下膊頭，拖手都好少
不過走都會錫下我同都肯送我番屋企
試過摸佢就話唔鐘意大街大巷咁樣
唔知係佢無性慾定對我無性慾
好羨慕d情侶撘電梯都會攬到實
點先令到佢多d掂我

係咪你唔夠正

This is really g

極大可能

可能佢係零仔

樓主應該係肥西黎

間中換下位 唔好成日你0佢1 就會有返性慾

你太樣衰

對你無性慾姐

正常身形 唔是a cup

樓主我可以幫你

可能佢有唔出聲

你又肥又臭又盛 點有慾？

平時溝通都無問題
一個星期都見3次
係好小掂我姐

正常一見面就想屌㗎喎

又肥又臭就唔追我啦

佢唔得ga 我黎幫你啦

對你無乜性慾啫

佢個個星期都上你屋企咩?
人地鐘意室內先咸濕

你係靚既，身材好既。 一日屌你幾次啦。 仲問

唔係啦
係咁岩屋企無人所以叫佢上黎

我幫妳啦

好呀

平平 諗住暪住你偷食添

同第二條女扑完 冇力啦

臭閪

唔係啊

三圍幾多？

無愛過你，sor
我同親新女拍拖頭果排，一有幾會真係幾Q幾Q咁去

但keep住日日有WhatsApp
一星期見幾次

Pm me,包你日日有高潮

為何要苦笑 明明我可以大叫

黑鮑

平平我食緊大快活個燒鵝瀨粉 琴日見你食完想食

淨係同男朋友扑

可以幫你
試下你叫你男友同我攬

隱性

可能有特別性癖呢

傻女黎既 對住你何來有性慾

你有無比佢含下？

冇j

點解唔同我講

無圖點討論

傻女

唔可以黑既 on9

觉得你唔好屌咪唔屌啰 好难明咩

( Show Blocked User - 魂°初弒 )

居然有人未block條大陸喱

走啦大陸仔

可能係除衫之後同佢想像有好大反差 所以唔想同你做 但唔係唔愛你
又或者有特別性癖唔好敢開口講 不過呢個機會好微

g

樓主身材幾多 幾歲？

幾歲先 或者係初拍拖仲未好放得開?

大咩陆仔 我移民左来香港啦 已经系香港人 歧视人做咩

返工攰嘛，唔想成日扑有咩出奇
唔扑等於唔愛咩 diy囉你

屌你5 個月有3 次咪算好， 3 個月都未試過， 次次出街響佢屋企樓下行2 圈就算，
利申 巴， 已分

聞到你個口咁臭都唔想屌

我行街連拖都無，前後腳行炸

你屌佢囉 交換下

黎啦 我同你見下面啦
利申:唔是7頭

SP?

怕醜啫

冇圖唔知討論

樓上個個都咁犀利，幾個月就啪啪啪，同ex拍左1年半先開始有性接觸

心

同女友未夠一個月就啪
有時一日幾次
好開心有個會淫我嘅女友

你咪俾D暗示囉
拎住佢隻手渣你個波幾下

自貼睇下呢度啲巴打有冇反應先

自問唔係性冷感
唔係洗衫板
佢好快射我都無出聲啦

摸佢個胸即刻fing開我
同佢講黎完m，佢係一d反應都冇

我都可以好淫（對男友）

有時男人想打飛機多過做

攰你老母

點解

果3次正唔正常先

10分鐘算唔算正常？
有次5分鐘...
老老實實我好易高潮，不過3次都未高潮過
btw唔係重點

咁淒涼，性愛應該男女都喜歡架播

餵佢食生蠔，屌到你投降

屌你老母

你直接問佢快過喺度攞答案

10分鐘已經連埋前戲？
唔連既話其實算耐喎
咁即係唔係喎得啦

撘單呻 我同樓主個case係完全調轉
我條仔好痴身 成日都想攬想錫
我就覺得大街大巷咪咁癡纏
一星期一次就夠 冇都冇所謂，佢就去旅行日日都想，大佬攰架嘛有時幫佢打飛機就算
但我應該唔算性冷感掛，我平時都鐘意睇下av捽下碟，佢又唔識前戲睇下av玩下玩具淨係識摷，但我做女既乜都講出口就冇癮啦，之前已經嘈過一次話佢google下點令到條女有feel都得掛食飯灌我飲多d呀之類，唔係淨係識怨我唔想扑

你幾多手先
正常鐘意你一定有性慾
定係佢對自己個持久力好自卑

條仔廢撚到

Gay

真係要鬧醒你，愛一個人唔係咁架，你都無照顧佢感受，成日自己爽完就算，你有無諗過佢同你做嗰幾次都唔滿足無高潮架，最基本有幾樣野要做，有時要主動D試吓你插佢先，互含呢D情趣嚟，大家有得爽。

連埋
都無乜前戲，好快入
叫佢插快d又話唔得，好易射

一個ja
佢根本唔覺有問題，成日話自己勁
所以應該唔係自卑

絕對唔係

做女女既成日要自己出聲真係好無癮

覺得唔好玩味唔想扑lo, 比係你你想日日做功課？
樓主唔夠吸引力

點問
直接問佢今晚屌閪好不？

溝到手先知個閪臭過屎坑

X2